𨳒你老母，原來我同個大明星影過二次相

呢二張圖同一個男人係我來

TL

韓梓亮係咩黎？

total lost?

韓梓亮係同一個男人

BTW 乜水

唔計TL啊，個男人係我

True love

樓主幾令囝

屌見到自己

下面個張係咪扯左

原來你真人都幾靚仔

地中海牙叔

個地中海阿叔係咪玩完佢屎眼黎

樓主就係TL

自貼個地中海就信你

樓主禿頭

Party with TL

除了光頭阿叔
第一張圖左上角隻怪獸都出現2次

卡勞中坑黎早就知 估唔到頭髮都無埋

I just wanna have some fun

你個名

真係幾靚仔

圈乜𨶙啊

點解個個粉絲都可以咁撚其貌不揚

all 7

失望 以為係靚仔牙叔泥

佢咪係麻友囉

On 9 jai

禿頭牙叔都cow到女

我都係 仲以為鍾意得麻友都係靚仔

咁岩多毒撚中意啫 實有靚仔迷麻

U

我係細蚊仔 連買麻友寫真嘅錢都冇

樓主真人係TL

屌你啦 明明貢型

又串me 已經冇著公仔衫

扮晒野 個look貢型棍子 肯定食唔少女

半打唔洗找
嵐嵐G圖都冇張真係好能廢

佢今日放假

怕能咗你 知道你想偷拍人

我驚佢有一日睇連登見到自己個名會估到

基佬卡牢